# Проект

“Новостной тематический сайт (За пример взят https://habr.com/)”

## Описание проекта

Новостной сайт-блог с IT-тематикой, в котором пользователи пишут посты о разработке, новостях индустрии, кейсами из
реальной практикой, дайджестами, разборами новых фич в языках и инструментах. Каждый пост может иметь несколько тем(
рубрик).

Пользователи могут активно дискутировать в комментариях к постам и высказывать свою точку зрения, а также ставить
лайки/дизлайки постам и комментариям, давая другим пользователям понимание о ценности данного поста(комментария).
Подразумевается, что у пользователей есть разные роли. Обычным пользователям доступно написание статей и
комментирование. Пользователь с привилегией модератора может опубликовать пост(снять с публикации).

Пользователи могут добавлять посты в закладки. Пользователи могут получать уведомления о новых комментариях к своим
постам, об лайках/дизлайках к постам, об ответах на комментарии, а так же уведомления от модераторов.  
Пользователи могут загружать картинки в свой профиль(аватарки).

У каждой статьи и темы есть сео блок, который содержит keywords, description и title. Так же данная функциональность
может распространяться на другие виды страниц, как например страница автора постов